2080ti嗰「ti」係讀tie定係t-i?

如題

讀開ti

讀開TI

tee

2080ti

你講ti定TI?

ti

我讀開大楷

認真po，咪玩嘢

蝶蝶好認真

You mean t-i?

讀開the i

認真，咪玩嘢

呢個Ti 定呢個Ti？

tits

根據Nvidia官方，應該係讀「2080 Ti」, 並唔係樓豬所講嘅「2080ti」

唔識讀

學到嘢了

我讀開Ti

咁讀會唔會比人笑

請保持有禮

有啲人讀ti
字典讀ti
我個frd 就讀ti
而我自己就讀ti